amc 升20% 點解仲要留係gme 妹妹下？

呀婆股 過隔離賺快錢好撚過

頭先14.030
我D 14蚊貨啊

SH

之前上20蚊個陣走哂喇喎

上 $100

一間開盤就強制平倉

歐洲市場開市前升咗60%

主場黎屌你

德國朋友將AMC 個股價推高咗
美股都好大機會跟住

SH
AMC TO THE MOON

唔打主線既傻仔

Amc夠平吸引到好多散戶

1股GME =20股AMC
唔係個個有信心/想玩咁大既
要嘈就返返GME嘈啦

who care 有錢賺未得